長髮俊男為大家推薦視頻

2018-1-19：如果你每過完一關想攞多啲報酬，就可以睇依啲視頻

做人要飲水思源，收得祖國錢，代理得祖國game，自然要學講祖國話
同志們快來和達太祖一起學習祖國語言

大家嚟睇視頻喇喂

達太祖等緊大家開飯

做咩咁多人負評達叔，大家唔鍾意聽達叔用祖國用語？

係兄弟就click多幾個視頻喇

中學雞食飽冇屎屙

咱們中國人說國語有啥問題？

你老母個閪就視頻

Pish

wish

認同

又要block又要member，淆底唔敢俾人知？
走住嚟屌